有冇人知6800DIN 係咪可以駁NATO 40mm filter?

如題